\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}

\begin{center}
\begin{bf}
\LARGE CARTA DE PRESENTACIÓN
\end{bf}
\end{center}

\begin{flushright}
 \bigskip
 José Antonio Pérez	Martín\\
 C/Mayor, 23 4ºC\\
 28976 MADRID\\
 \medskip
 Madrid, 16 de noviembre de 2018
\end{flushright}

\begin{flushleft}
 \bigskip
 Departamentos de Recursos Humanos\\
 INFOTECH, S.L.\\
 Travesía de los pinos, 45\\
 28910 MADRID\\
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
 \vspace{1cm} 
 Estimados/as Sres/as:\\

 \vspace{2mm}
 \hspace{3mm} En relacion con la oferta para {\bf Técnicos Informaticos} , publicada en el diario {\tt El País} del pasado 30 de octubre, tengo el gustos de remitirles mi currículum vitae con el objetivo de participar en el proceso de selección.\\
 
 \medskip
 \hspace{3mm} Como puede apreciar en el mismo, soy {\bf\em Técnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma} en el {\em Colegio Salesiano Santo Domingo Savio.} \\

 \medskip
 \hspace{3mm} Estoy muy interesado en participar en su proceso de selección, por lo que quedo a su disposición para concertar una entrevista y comentar profundidad mi formación. \\
 
 \medskip
 \hspace{3mm} A la espera de sus noticias, se despide atentamente,
 
 \smallskip
 \hspace{4,7cm} Firma
\end{flushleft}

\begin{center}
 \vspace{4cm}
 José Antonio Pérez Martín
\end{center} 
 




\end{document}